【中國盃】國足0：1負泰國無緣決賽 簡拿華路首度領軍敗陣 「泰國美斯」奠勝

國足自名帥納比在亞洲盃後離任，由師承他的簡拿華路兼任。銳意年輕化的國足，今次未有徵召老將鄭智及效力西甲愛斯賓奴的前鋒武磊，執教中超廣州恒大的「大簡」，亦帶同了8名恒大球員入隊。兩個月前的亞洲盃16強，中國以2：1反勝泰國晉級，今次兩軍再戰，國足有首獲徵召的上海上港前鋒呂文君正選，亦有兩名年輕球員高準翼及韋世豪「擔正」。泰國則有隊長鄧達等人因傷退隊，由日職北海道札幌岡薩多主力、有「泰國美斯」之稱的猜拿迪普桑格辛領軍。

今仗在廣西南寧開賽，東道主國足在上半場卻受壓，被客軍的猜拿迪連番進襲，結果在33分鐘，便被身高僅1.58米的「泰國美斯」，殺入禁區接應地波傳中熨射得手，為泰國領先1：0，完半場前，韋世豪有兩次射門機會均被門將施華拉撲出後，國足半場落後1球。

換邊後，國足有多次攻門機會，中場蒿俊閔起腳射高，前鋒董學升亦頭槌攻門頂高，反觀泰國前鋒艾迪薩有次擴大比數良機，在禁區無人看管下起腳，但被今次連番撲救的國足門將顏駿凌再一次飛身撲出。及後國足傾力反撲無功而還下，最終以0：1落敗。泰國晉身下周一決賽，將與明晚出場的烏茲別克或烏拉圭爭標。

支那蝗有成十幾億 揾幾個識踢波既都冇 邊個執教都冇救啦

買咗十蚊泰泰

1.58

個月前的亞洲盃16強，中國以2：1反勝泰國晉級

個賽制其實係點？
定還是另一個盃黎？

好波

一個係4年1次嘅亞洲盃 一個係大陸自己搞嘅中國盃

大簡做乜又教支那隊

原來如此
飛機盃都輸

幾倍？

身高似美斯

猜拿迪
china 的

作為中國人當然要對中國有信心

下次再搞中國杯 中港台澳4支球隊踢

屌你請食飯啦

另一個盃嚟

無畀錢?

1.58
美斯都有米七

14億人

china貼好波

顏駿凌唔錯,可惜隊友太廢

支那都算唔話得明知足球隊垃圾都成日送錢畀你地洗

蹴鞠係秦國人發明架當然勁抽啦。